娜璉狂迷預告下月赴韓

韓國女團TWICE的24歲成員娜璉去年屢遭德國狂迷Josh跟蹤騷擾，Josh日前發文並上載片段，透露網上有很多關於自己的假新聞，但因為受武漢肺炎影響令他無法赴韓，他透露只要入境限制一解除，預計下月初回韓聯繫娜璉。TWICE所屬的JYP事務所表示：「由於此人居住在海外，所以調查難以有所進展。目前已申請人身保護令，禁止他接近娜璉，進入韓國時亦會聯繫出入境管理局，將他繩之於法。」

另外，娜璉前日孖隊友上《人氣歌謠》節目，並為隊友周子瑜慶祝21歲生日。

娜璉的德國狂迷Josh聲稱網上有很多自己的假新聞。

又黎

唔係俾韓國ban入境咩？

真愛唔怕

愛可跨越一切

演技師

葡萄適會唔會變到Josh咁

愚樂台大把啦
你地成班痴漢同變態佬
年中應該比人拉唔少

去中國偷渡入去

@喪

❤

一早變左

彩瑛又會嬲豬

好樣左

彩瑛係我狂迷

我而家就買隻快艇去泡菜國保護娜璉

啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊

有我保護

保安師

彩瑛：我連喺街上面行都冇人認得我
點解娜蓮有外國粉絲跟蹤？

我引爆你架艇

我係璉登李家超

我跟蹤彩瑛返工 放工

我架艇係遼寧號，出廠設定嚟㗎傻鳩

係就快啦 我幫佢開路

你唔係喺新西蘭咩